哩黎哩去，有膽出黎隻抽呀

比我見到你，一掌拍撚扁你

投降啦，我輸啦，我想訓覺呀
求下你出黎啦

終於打撚死左你隻仆街蚊

屌!原來有2隻

打左2個鐘蚊？

不要再說了，我想瞓呀

已經打撚死佢 各位晚安